我屌你老母，不過只係口頭禪姐

阿雞